請問有關眾籌給義士一事

如題，之前有巴打提過，但現在好像沒了下文，請問事情是有甚麼變化嗎？

推

再推

三推

四推

五推

六推

七推

八推